普京作为最高仲裁者掌管着他们的处境，他们可以向他申诉。 阿列克谢·纳瓦尔尼的参谋长预测他将“比许多人预期的更早”获释|Madeline Roache, 2021年2月12日|时间 
 与革命卫队有关联的候选人在6月的总统选举中处于有利地位，无论谁接替年迈的哈梅内伊成为最高领袖，都比以往任何时候都更需要革命卫队来维持权力。 伊朗革命卫队正在整个中东地区煽动年轻人。 美国需要反叛乱战略，Kasra Aarabi, 2021年2月11日 
 然而，这群球员中有最优秀的防守者和跑得最快的人。 塞雷娜·威廉姆斯如何最终打破大满贯纪录|艾米·伦迪| 2021年2月10日|FiveThirtyEight 
 “股东财富最大化”是看待企业的一个简单的理论方法，但许多大公司的现实并不支持这一方法……对他们来说，利润只是战略上的必要条件，而不是最高目标。 商业世界在过去几十年里发生了怎样的变化|Alan Murray | 2020年12月7日|财富 
 一种新型的量子计算机也证明了它可以称霸世界。 新的基于光的量子计算机Jiuzhang已经取得了量子霸权，Emily Conover, 2020年12月3日科学新闻 
 包括最高法院在内的高级法院拒绝进行调解，而暂缓令将于今晚到期。 在佛罗里达，阻止同性恋婚姻的斗争终于结束了，jaymichaelson, 2015年1月5日 
 最高法院最终介入，在1954年具有里程碑意义的布朗诉教育委员会案中结束了法律上的种族隔离。 重写“不要孩子”威胁你孩子的未来|乔纳·埃德尔曼| 2015年1月3日|每日野兽 
 一年后，我被定罪并被判处死刑——后来最高法院在要求重审时推翻了这一指控。 一名美国海军陆战队员在伊朗监狱进行绝食抗议|伊朗连线| 2014年12月18日|每日野兽 
 物流赢得了胜利，而至高无上的神，在这个节骨眼上，却不见踪影。 来见见摩西，以色列人，虚张声势的人|James Romm | 2014年12月14日 
 裁决“诚信案”的最高法院法官年薪为244,440美元(首席大法官罗伯茨的年薪为255,500美元)。 亚马逊如何成为圣诞老人的血汗工厂|Sally Kohn | 2014年12月11日|每日野兽 
 和其他在海外拥有最高指挥权的西班牙将军一样，波拉维耶哈在西班牙也有敌人。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 认识、爱和被伯恩-琼斯这样的人爱，是他一生中最大的福气。 《每个孩子都应该知道的吉卜林的故事和诗歌》第二册 
 亲自呼吁你的人和戈德利的人尽最大努力守住阵地。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 他内心的至尊自我独自平静地注视着，似乎减轻了颤抖和知道恐惧的那部分。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 他忽略了一个最重要的事实，那就是，尽管机器本身可怜而笨拙，但它确实能工作。 《社会正义未解之谜》|史蒂芬·利科克